Обработчик события - это функция, которая при поступлении соответствующего сигнала брайзера о действии пользователя (именно того, на который настроена эта функция), совершает
заложенные в функцию преобразования (например меняет цвет, шрифт, фон и.т.д. или просто может регистрировать соответствующие действия пользоватлея).